有人話星期日唔好黑衫黑褲帶口罩出元朗喎

話驚打錯人

我想知依家D黑社會係咪大撚哂

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

網上凶狠無用
你夠膽攞刀同佢地互劈先算

叫佢地去968 站頭等

仲話朗屏係重點位置

官商鄉黑

最低級嫁啦

叫佢地金鐘等啦屌

出黎金鐘講囉

係
聽某啲巴打講
唔止共產黨搞唔掂
英軍都搞唔掂
尤其是嗰啲村
有入冇出好撚恐怖

嚇鬼咩

但睇返當年原來英軍只死咗唔知一個定冇死到，圍村原居民就頗多死傷，只係英軍唔忍心，可憐佢哋先停戰講和

1899年?英軍Zulu呢d兇殘土著都打過啦

依家咁多手機有錄影 啲人有咩事又鐘錄影 街又有監控燈柱 鋪前面又有幾隻cctv 久唔久又有便衣 狗仔
驚春佢咩 生人唔生膽 咁L驚要縮返入去先掂

仲有 要斬人邊度會事先張揚 你有咩頭暈身㷫 佢必定90%嫌疑

有事發生 狗區唔使負責咩 又有新聞 又有分加

啲咁嘅手法 嚇小學雞可能work嘅

有恐嚇成份。

你係元朗兇到我無用嫁，夠膽就出黎維園一轉

咁大段恐嚇，警察唔做野拉人就知可能係佢地人。

驚你有牙？
利申元朗人

好心咪打飛機，成班鄉下佬真係以為自己好巴閉？ 要打的話就收哂你皮啦，仲以為攞刀攞棍可以守到村？嚇鬼就叻，黑警有槍有炮有拘捕權 我地都未撚退啦，洗驚你黑社會？
到時成功幫香港政府掃黑除惡，林鄭知示威者咁撚團結仲唔立即撤回法案同退位？

唉屌

先知

呢堆應該係鄉，勁過港島d黑少少

講到出哂面都無人理...
你地唯有睇下我其他post啦